消息：行會通過強制於商場、街市等室內公共場所必須戴口罩

百份報

國師慘了

廢老世界末日 日撚日出嚟打人都得喇

豬肉佬同魚檔佬戴口罩

新冠肺炎第三波疫情失控，繼港府早前規定乘搭交通工具要強制戴口罩後，特別行會今日(22日)通過修改599I的防疫規例，規定室內公共地方，亦即商場、街市等地亦須強制戴口罩，料最快本周五（24日）實施。

商場內非法集結—除口罩
商場內一定要帶口罩

媽呀我好亂

林柒唔係同武肺講掂數唔入室內架咩？

禁足啦屌

室內禁足

正，警察可以係商場叫人除罩。

除，告599I
唔除，告阻差辦公

呼吸比人拉不是夢

有禁蒙臉法,不了

gym room呢？